有無vpn router 推介？

Ssl vpn
依家用緊隻router 得10Mbit throughput...